［奇妙電視有直播］亞運男足16強 香港U23 對 烏茲別克U23 8月23日17:00

Kick Off: 香港時間8月23日下午5:00

Stadium: Wibawa Mukti Stadium

現在奇妙電視(77台)與有線電視高清體育2台（頻道602） 及體育2台（頻道662）將會同步直播，除了在電視機收看之外，球迷也可以透過智能手機或平板電腦下載【奇妙電視Fantastic TV】 流動網絡應用程式、或以電腦登入【奇妙電視】網站（ 收看賽事直播。

香港U23:
烏茲別克U23:

香港隊晉級之路

分組賽
日期 時間 比賽秩序
8月10日(周五) 下午5時 老撾對香港 3-1 WIN
8月15日(周三) 下午5時 香港對中華台北 4-0 WIN
8月17日(周五) 下午5時 香港對巴勒斯坦 1-1 DRAW
8月20日(周一) 晚上8時 印尼對香港 1-3 LOSE

16強
8月23日(周四) 下午5時 香港對烏茲別克

Bet365

Uzbekistan U23 1.33
Draw 4.20
Hong Kong U23 8.00

*林樂勤因傷退隊，由安永佳代替

留名

WE ARE HONG KONG 🇭🇰🇭🇰🇭🇰

印尼 3-1 香港 精華

香港 1-1 巴勒斯坦 精華

香港 4-0 中華台北 精華

香港 3-1 老撾 精華

會然羅曉聽神級進攻走位

會然林衍廷撚印尼狗

會然劉學銘杜奧巴式剷草

we are hk

淘汰賽形勢

先苦後甜
先難後易

真係咩。。。。南韓越南喎

決賽就易

私家雞烏茲別克

傾埋呢場

香港女足今日19:30只要對塔吉克取1分，即可連續兩屆亞運入半準決賽。

HKT19:30 - 香港 vs 塔吉克

贏到呢幾對對咩都易啦

有冇得睇？

烏豬晉級之路

烏茲別克 3-0 孟加拉
烏茲別克 6-0 卡塔爾
烏茲別克 1-0 泰國

3戰全勝0失球
記錄是用黎打破(好似係)

等睇0：0

正選:
守門員：吳卓蔚
後衛 ：鍾貝琪 陳詠詩 馬澤純 王素嫻 郭靖雯
中場：湛靜雯
前鋒 ：馮雅琪 張煒琪 袁凱狄 何玫薇

北韓同大陸都炒隊塔吉克16粒

香港都唔弱

any live

冇link work既.........

456

1:0

FF mode:贏左會對英超球星

女足

Captain 陳詠詩 goal (2')

HK 2-0

烏茲別克今年先拎完亞洲盃
冠軍熱門程度仲高過南韓好多

HK 2-0
袁凱狄 goal (10')

HK 3-0
何玫薇 goal (26')

輕鬆數出線

HK 4-0
何玫薇 goal (32')

HK 4-1 (36')

514

5:1

由對小組第3變亞洲盃冠軍, 郭嘉諾唔好再卸啦

郭嘉諾指：「面對U22亞錦賽冠軍，已沒需要去驚，況且入16強的球隊實力差不多，這場是真真正正跟對手搏命了，我們沒需要有保留。」

HK 5-1
湛靜雯 goal (40')

41' 劉蕊澄 入替 張煒琪

香港如果贏到下場係咪就打son

Yes

泡菜贏到伊朗先算喇

烏豬U23陣容
全幼齒

想睇kim蛇倒戈

HK 6-1
秦正行 goal (68')

有冇綫上直播？？？

24/8 - HKT 17:00 - 女足8強 - 香港 vs 南韓

明天下午4:55 上奇妙電視網站/APP都可以收看

八強送孫興民當兵

咁勁

lm

好奇一問 點解亞運奧運足球要用u23踢 但籃球排球同其他運動都唔洗？google過奧運係怕動搖世界盃為足球界最高級別賽事地位 但亞運只限亞洲唔會動搖 加上籃球排球都有世界盃 其他運動又唔會動搖？

有時係好難解釋
但足球好似係唯一一樣運動有U23杯,U20杯,U18杯?
我諗除左比多D機會年青人都解釋唔到

好奇怪 又唔會動搖世青杯

因為足球個pool大好多?

儘管賽前已清楚賽和也足夠出線，但主帥列卡度還是排出4前鋒陣容，打算強攻弱旅塔吉克，誓要為港隊拿下亞運首場勝仗。對比上場對朝鮮，港隊陣容作出5個變動，養精蓄銳的鍾貝琪、馬澤純、馮雅琪、袁凱狄及何玫薇均正選落場搏殺。只花了2分鐘，隊長陳詠詩便射入港隊歷來首個亞運入球，為港隊掀起大勝序幕。8分鐘後袁凱狄又建一功，加上何玫薇26及32分鐘的連下兩城，港隊32分鐘已遙遙領先4：0。雖然塔吉克於36分鐘破蛋，射入今屆首球，但港隊40分鐘再由湛靜雯禁區外笠入其首個國際賽入球，助港隊半場以5：1佔先。

港隊主力射手張煒琪因傷關係，未完半場已被劉蕊澄入替，但對手世界排名僅110，比香港足足低34位，實力有明顯分野，結果68分鐘再由後備上陣的秦正行攻入第6球，港隊最終亦以6：1勝出，寫下亞運新一頁。

當日點解限年齡係因為奧運只限業餘球員所以比蘇聯屈機(因為蘇聯無職業球員)，所以之後奧運改做U 23 再之後比超齡球員踢

列卡度都識球員有傷就算重心必出都要換，郭膠諾條尻頭呢?

U23唔係得亞洲盃同非洲盃有咋咩

之前係限業餘之後先變U23
至於點解有呢樣野限係FIFA唔想世界盃俾人搶客啫

乜唔係指奧運亞運咩?

唔計奧運
另外有U23盃有既係U23亞洲盃同非洲盃
其他邊有U23賽

擺得四個前鋒但同時擺五個後衛

政治決定

一個中場囉
RAMBO係戰術大師

今次應該可以現場多過對方球迷了

咁樂觀?
烏茲別克人都係旅行家黎

第一次聽人講

仲有冇烏豬的奇蹟

烏茲別克人在外雖然世俗
但對馬來西亞同印尼呢啲伊斯蘭國家比較有興趣

簽證都互免埋

希望有

徐榮個仔入選u12

【Upower雅加達直擊】雅加達巨港亞運會男子足球淘汰賽開始，也代表著香港23歲以下代表隊球員在梯隊並肩作戰多年的日子進入退數，被淘汰也好、最終奪冠也好，一班1995、96年出生的球員代表隊梯隊生涯都會劃上句號，年輕人們那些一起成長、一起奮鬥的日子將成為人生中美好的回憶，U23港足主帥郭嘉諾特意在周三（8月22）的訓練加入遊戲味重的環節，希望球員在歡笑聲中銘記與隊友們多年來的友誼，同時也鼓勵球員在周四（8月23日）對U23亞錦賽冠軍烏茲別克踢出無憾之戰：「如果你覺得來仗是球隊最後一場波，你就搏盡吧。 」

列斯奧因左腳股二頭肌傷勢較重，周四之戰肯定缺席，對手烏茲別克全隊都是U23亞錦賽冠軍成員，郭嘉諾稱對手足以擊敗韓國，而他在周四與全隊開會強調的就是「Last」：「如果來仗輸的話，今日這課就是一班95、96年出生球員在U23生涯最後的練習了，訓練中加入遊戲元素的內容，是希望他們記得享受多年友誼。 」

如果大家對今屆亞運對手水平唔太清楚
可以留意返8個月前嘅U23亞錦賽

Champions Uzbekistan (1st title)
Runners-up Vietnam
Third place Qatar
Fourth place South Korea

呢個賽事香港喺上年7月外圍賽1勝2和出局嘅
死因係錯誤地打和老撾失分
本屆亞運首場已經成功報仇

睇返冠亞季殿軍分佈
除咗卡達提早收皮外
香港如果要晉級決賽係需要擊敗1月嘅冠、亞、殿軍

徐榮斯特萊junior

烏茲別克
越南
南韓 （重要有孫興民同趙賢祐）

食私家雞當頭盤
踢埋隻熱狗去當兵

留個名先 聽晚齊撐港隊

烏豬1.33落到1.22

估波膽時間

我先

烏 6:0; 7:1 港

連燈力量

16:0

烏 3:0 港

下午5:00踢唔好記錯時間

呀屌係喎 未放工

支那北泡夾埋送左32隻蛋喎
依家比隊咁既垃圾破到蛋拎唔到clean sheet反而有多少失望，可能都少少關集中力事

私家雞

外國睇唔睇到奇妙電視？

烏 5-1 港

奇妙電視app幫到你
係公司OT住屌波

應該block了
要用香港vpn

準備好扮住工屌郭膠諾

無心機番工
快啲開波好唔好

🇭🇰🇭🇰🇭🇰

真心
已經想換件波衫出黎著
利申：傳統寫字樓工

好撚慘
入波又無得大叫慶祝
好似啲AV女優扑野唔俾出聲咁

Sad
諗住2點起身睇

港隊鬥烏茲別克爭8強 郭Sir：佢哋有壓力架

香港U23足球代表隊今午5時面對重大挑戰，16強硬碰烏茲別克爭入8強。烏軍分組3戰全勝盡顯霸氣，港隊主教練郭嘉諾望小將放膽去踢：「入到16強，我哋好多嘢都豁咗出去，希望今場繼續踢好波。」（奇妙電視77台、有線662及602台周四下午5時直播）

對手有俄超球員睇片摸底
烏茲別克年初勇奪U23亞洲盃，今屆亞運就有15位冠軍隊成員，當中進攻中場卡姆達莫夫效力俄超勁旅安治，今屆賽事已取得兩個入球，預料會為港隊帶來不少麻煩。不過「郭Sir」認為對手或會因壓力影響表現：「之前都有睇佢哋U23亞洲盃嘅片，佢哋晉級過程中贏過中日韓同越南，當時嘅冠軍隊成員基本上全部都有踢今次亞運，默契同狀態都好好，但我認為壓力喺佢哋身上，因為佢哋會覺得自己係要去爭獎牌，可能會影響表現。」港隊目前有列斯奧和謝朗軒因傷病需休息，而前鋒佐迪相信會復任正選。今日比賽場地轉為西卡朗（Cikarang），「郭Sir」透露在警車開路下，車程仍需約45分鐘。賽事90分鐘內打和將加時30分鐘，再和則互射12碼決勝。至於昨晚女足賽事，港隊以6比1擊敗塔吉克斯坦，以小組第3名打入8強，將會面對強敵南韓。

通常有youtube/flash直播

創造最多香港打工仔射波的一日

有冇名單睇下

成日見徐榮入場睇kitchee

Pacific time zone手足

我有link

Yes 係LA
Thanks so much

Me Houston brotha

冇, 剩係見到佢話港隊第一課training

香港隊勁揪

佢個仔去過巴塞跟操

咁多美國手足
係咪安永佳同杜國瑜D朋友

Houston 有無野玩

贏烏豬嘅話
會喺quote呢個cm嘅手足度，抽5位送包營多

集氣啊！！

屌你伊朗果組原來咁刺激
全部4分

歐洲最大u21

不過歐洲u21係用外圍賽年齡計
去到正賽嗰時都同u23無乜分別

呢個應該同唔同洲份足球發展程度有關 去到歐洲23歲都唔會當你年輕，係香港25歲都仲係年輕球員

迪天奴40歲都比人話年青球員啦

破壞性推po??

有一個因素係除咗足球，冇其他運動有一個影響力咁強嘅世界賽，所以 FIFA 不願意俾奧運攤分影響力

另一方面其實有一啲商業上成功嘅運動，喺一段長時間其實係完全唔熱衷奧運，而奧運都曾經只准業餘運動國參與，所以當奧運開始接納職業運動員嘅時候，唔同項目都有唔同程度嘅平衡 -- 對足球嚟講，現況就係兩者個平衡

奧運會vs世界盃
亞運會vs亞洲盃

全因唔想俾一個盃賽食咗先要出u23
不過最搞笑嘅就係亞洲本身都有u23錦標賽
今年仲要年頭打完u23亞洲盃 而家打埋亞運

連燈組隊去踢輸少過32隻蛋當你贏。。

烏豬好撚勁

不過成日咬唔入香港
極少俾佢地炒

重記得好耐之前香港大球場迫和烏豬 果陣仲係豬仔，卓卓，豪豬既港隊， 勁撚好睇

緬狗4分熱血出局

補ｌｉｎｋ

收到風烏豬而家驚到瀨屎

Hong Kong again? Their goalkeeper is strong! Fan, isn't he?

以前都冇 u23 亞洲盃

AFC 應該係想 u23 都起碼兩年一個比賽

2013年作客和0：0
炮台傑有份出場
大家記唔記得林學曦單刀

唔記得

學曦KEEP住係印尼打咪好囉

嗰陣有七千幾人入場

「郭Sir」認為對手或會因壓力影響表現：「之前都有睇佢哋U23亞洲盃嘅片，佢哋晉級過程中贏過中日韓同越南，當時嘅冠軍隊成員基本上全部都有踢今次亞運，默契同狀態都好好，但我認為壓力喺佢哋身上，因為佢哋會覺得自己係要去爭獎牌，可能會影響表現。」

唔係佢炒單刀贏撚埋啦

粗口輝玩膠搞到老棍二領紅

今時今日用炮台傑 炮台勇 炮台閪去打會唔會輸十球

球場開始多人

正常入咗場

入到波？

有無人會係office剷草慶祝

劉學銘.gif

泡 菜 8 強 見 !

推

係丹麥排緊隊上去了
好多人

農曆七月

#1 有

sorry , 係 #10

重有好多其他 gif

會然劉學銘杜奧巴式剷草

4231？

袁皓俊
余沛康 劉學銘 勞烈斯 徐宏傑 鍾偉強
胡晉銘 林嘉緯 杜國榆
佐迪 陳俊樂

Come on Kitchee!

4501

強仔唔係傷左咩？

Not 343？
三個中堅出左

無fat gor 謝朗 鄭展龍
傷咗

361

謝朗早幾日仲吊緊鹽水

謝朗injury, fat gor得罪人

八強

有冇咁小氣

唔係三中堅掛

打親三中堅都死

郭嘉過食撚屎
btw其實fat gor得罪左乜

同金蛇唔用陸志豪，當 fit 隱形戰機同曾主席一樣

個陣想比人屌

香港勁揪🇭🇰
We are Hong Kong🇭🇰
爭取突破16強

入八強送孫興民最後一程

又無龍仔

希望大家可以支持郭sir

u23龍仔仲有3年可以踢
要俾95嗰班享受梯隊最後時光嘛

有 d 難度
烏豬落力炒 hk 就有份

希望郭蛇都好好享受最後時光

覺唔覺缺少左bb同fat gor的右翼猶如垃圾堆

講個笑話比你哋聽

郭嘉諾

邊個天才諗到將鍾偉強擺去左閘

又想香港贏，又唔想郭膠樂贏

姚浩明點解無得出

Lm郭蛇又89分鐘換入龍仔

3511

選黎唔做乜9

88換入肥哥
89換入龍仔
90換入姚明

-------------------------袁皓俊
----------余沛康 勞烈斯 徐宏傑 鍾偉強
--------------胡晉銘--劉學銘--杜國榆
-------------------陳俊樂---林嘉緯
--------------------------佐迪

Fat gor咩事？

去cc台呃like呀嘛

佢就係衰太好波
邊個叫你18歲仔入咁多波仲拎最佳年青球員？

U18冇資格入選U23

上場太串

好少睇u23
邊個係fat gor?

連燈仔開始吹奏港joke

林衍廷

創造傳奇一刻

食撚屎啦林學䂀

擺明係不滿要叫個18歲仔做哥

依D一場過死守等12碼咪得

無聲?

易咩?

你唔出就易少少

無乜睇U23, 想問下香港隊有無咩比較技術好既本土球員(唔係入藉兵)

香港幾時先咁資格打到亞足聯?

香港紅衫？

龍仔

冇舜文

和哥

最好嗰個喺後備

易傷...慳住用

香港比人大炒
但最尾烏豬五個紅牌

yes

2019年亞足聯亞洲盃 都無香港份

嘉緯

上場咪正選 後尾無晒力散步又畀人鬧做咩唔早啲換走佢
可能體力未恢復

慳到出局

樂仔

仲有想當年余沛康極速領紅

上場推甩波間接輸1-1

同時香港個組次名巴勒斯坦同敘利亞打緊

肥袁

右邊空晒唔傳自己推入中間

今日正選

thx kim

中國輝上身

擺緊咩陣式

做咩今場龍仔又後備

我打漏左非超齡球員

留力港超

屌 好 L 快 輸硬

對面好撚快

似4-2-3-1
嘉緯右翼
鍾偉強左翼

似4411

杜生俾波真曳

快到又有默契

完全垃圾

晉級:
香港 8
烏茲別克 1.1

香港12.0 6.0 1.22烏茲別克

65分鐘av換龍就fit

純防中還ok

左路完全係SM mode

AV一推就過

佢畀波唔可以有期望
不過做dirty work ok既
香港少有硬淨防中

對面咁勁
轉身又快

嘩屌

中場果下轉身快撚到

你個名中晒

泊小巴

如果學銘跟就死撚緊

之前仲有人話對烏豬好過對阿聯酋

痴線完全唔同級

球證都係西亞人?

好快角大

港隊半場都過唔到

點解我睇唔到條link既
Keep住係4分鐘

求link

其實死守好易俾人拍甩
對面好似2x快播咁

強咁易俾人fake

有冇人知烏豬個龍jm9?

奇妙電視官網

唔好標

久守必失，盡力啦

控定再做俾人可能入咗

推入去啦

嘥左

余沛康

咁大貪

唔緊要, good try

真係黃金機會

屌你余沛康

AV無氣

射乜撚嘢

唔屌佢但要知唔好太輕鬆先會進步

中龍就入左

比得太急

繼續落底啦

其實係
個龍呆咗

AV同余沛康冇默契

當個波係炸彈

傑仔左右腳都有

對面戰術都好單一
分2邊 傳中

同佢地大國腳一樣踢法

主守嚟講我覺得ok既
自己中後場傳失就molamola

好彩對面浪射曬機會

港隊最驚你唔落底推落中間one two, 你落底就岩啦

好痛

有冇其他link唔係香港睇唔到

咁多年黎都唔識吸取教訓

講到幾撚勁咪又係攻唔入
一個近榜小小都無

一推就過

亞洲d波真係好易睇

8號仔攰了

烏茲別克今屆未試過上半場冇入波

余沛康會唔會仲廢過mk聰

屌你AV

咪燈

對面狂用左路落底

我覺得唔會

進攻無人follow

邊位巴打係現場大叫香港

幾比幾 未返到屋企

有個走得太上

0:0

終於諗到學銘似邊個

史摩寧

塊地差到

學銘咁大份最岩打殺傷戰術

樂仔速度應該全隊數一數二 不過都係唔夠人快

岩岩搓得幾好

基本上進攻得兩招
斬比佐迪哨
av分邊去左邊比鐘偉強再做入去

其實明顯差兩班 讓球半都唔預55 64 波
個人覺得頂住半和 下半場搏幾下反擊仲好啦

頂唔撚到nne

輸

世界波

都話咪燈架喇

wow

一近就入了

完

on9少陣

咁樣收死

屌勁撚到

強仔都仲話好似百屌到成材
籮x蟲真係屌都費事

射得好撚靚

無人逼

仆街又mark唔到

Class

樂仔呢下應該唔好縮

6:0

差5球

呢下屈個人質素冇野好講

香港隊真係好慢

球員廢既程度同會員活躍程度成正比

咁比人cut入中間

又係比人cup返大位射

屌同阿仙奴對曼城輸屎波零個球一樣
2個守1個都比人射到

呢啲波平時玩FIFA就入得多
但真實就少，算佢有膽識

杜生比人一擺就甩

咁撚靚無曬計

唔明點解巴勒斯坦月頭贏到呢隊烏豬

456不遠了

0:1

同之前6號球遠射一樣
其實有人迫但係唔夠快封唔到佢起腳既角度

友賽??????

超齡應該選沈細佬

橫移往往跟唔切, 始終香港球員一般比較慢

港隊有邊個chok到呢球

博下罰球 手榴彈偷雞好過

泡泡

龍門太廢

角球

防中 後防mark甩

yes alisson古圖爾斯救左啦

Ricky

呢下靚 兩個人中間都chip到

烏豬剋星

點解香港出唔到d個人能力強既球員

郭膠落戰術 落後先迫搶

點救啊戇鳩

選埋陳偉豪

一開波就搶既話輸得仲快

因為交晒俾外援做

一早就迫香港班垃圾撚夠氣咩

龍門范俊業?
後防應該揀埋細焯

選神射手真祖好過

學銘縮得靚

烏豬唔落底正契弟

心諗jm9

硬件：幾歲開始訓練 中學讀運動學校/足球學校
軟件：好難一代傳一代既野,心照

港隊d體能差都唔係第一日既事了 可以點改善

厭勝之術召喚胡國雄出嚟踢

金sir又做到既

但係烏豬係真係有研究過下打法，死打兩邊K 角位

球會d 濕鳩訓練點有可能出到好體能既球員

對面u23冠軍

咪臭係
下下cut in叫人點mark
應該要玩燒味比我地頂嘛

請珍惜阿強 肯突破

打突擊唔係問題
下下放長波
得一個係前面
仲要10球9球都唔準
轉頭俾返個波人地攻

大國腳係咁 U23又係咁 點期望香港足球有進步

有射術咁踢幾好攻

但成日拖波唔放

鍾偉強好撚垃圾，d波交快啲啦

鍾偉強真係好街波

快啲換走鐘

鐘偉強同杜國瑜

鐘偉強成日hold住個波唔放

歸化兵多姐

聯賽打4輪 寓賽於操 反正平時都鳩操2個鐘

係咁吊波上去無用

d長波同人地完全係兩個lv...

av好波

烏豬點會驚你d高波

人地波底太好, 又夾慣

樂仔係半場更衣室打「救」全隊

得罪講句大把無入選嘅人仲勁過場上某幾個

係唔係一定要咁急放長波呢?

Remi好似唔知要打咩位咁

who

右邊0 進攻能力 還我fat gor !

例如呢

AV同杜國愉廢到

講嚟聽吓

D轉邊得淡笑

但金sir打呢招洗得喎

本身根本唔高效率
港隊本身都慢 係頭2個對手廢柴炸

小明 畫家

u23 wo

我港

仲有梁能仁張志德

you?

李惠堂

廢kim咪一鳩樣

講得好啱
對親有實力既對手都係咁 零反擊 淨係成日亂鳩咁斬上去

得條毛 巴打冇睇波?

麥基

出我Fat未..????

英超球王張子岱都唔選

以往香港呢d運動會有成績超齡球員都好大貢獻, 暫時呢屆未夠

唔係落後照泊巴咩

巴打可唔可以講黎聽下比我地學下野

求其係修頓執幾件都好過佢地啦？

其實都係亂9迫搶

BB 鐘偉強

就算拎到個波，都比得唔準

咁不如選埋胡國雄

點少得和團中場指揮官蕭俊銘

放上去比高梵 麥基自已去
其他人專心防守
世盃外都係支那出狗招先出唔到線

廢Kim 係打法上從來唔覺佢提升過港隊
靠堆歸化兵 屈到人身型 咪好似有得打下咁
個波3秒交返俾人

毫無意識
學界都好過佢地

叫埋李健和落去

no.6 20歲, 好勁

烏豬唔落底

又紅牌

Cls

直紅

紅牌

Mola mola

紅？屌球證

個動作又真係幾危險

屌你老母垃圾香港隊

得罪講句大把土炮好過丹尼.JPG

球証

黑哨

麥基自己撚去到咩屌

屌你直紅

又係余沛康

he kick the ball!!!

紅牌康

又係你

又係余沛康....

完 仲撚住下半場fat gor同龍仔出黎博

又係西亞球證

屌你老母呢個位點解要犯規

咁都紅

超齢？

中波架喎

唔洗直紅呀

雙腳

屌你老母臭西紅牌康

北京電視機

cls

起碼金金識揀人
郭膠超齡唔揀黑白雙煞係前面哨

直紅係咩料

又係佢

佢呢半場守得幾好

紅牌康

收山啦

呢球洗撚紅

屌你老母臭閪香港隊畀我教 唔敢講話 可以好勁但係至少一定好過而家囉

紅牌康應驗
明明中波先

唔洗踢了

比人中出了

屌你老母啲戰術錯撚曬

上次對烏豬 張峰又係上半場尾段紅

呢球都紅冇撚野呀化

噤都紅 幫到出面喎

咁都紅... 可以收皮了

垃圾香港教練

烏豬：下半場有本錢大踢開心足球

希望唔好50完場就得了

係啦知你勁啦
快d寫信去足腫apply啦

點可能紅
唔關個球員事
球證on9

勁 快d考返個牌

完，大家可以放心去食飯

你嬲咩呀垃圾

你講你定普捷天奴先

條友好撚中二病

黑撚到

條友慘叫得咁大聲 球證就直紅香港球員

冇嬲
覺得好笑姐

hey! hey! fuck off!

割鳩落又可以賴紅牌康

已經幾件ncaa 都好似無氣咁

我

屌你老母個球證西亞佬嚟㗎？

西亞狗球証係咁啦

換羅曉聰出嚟救世

屌你老母西亞狗

唔比我ff

真？

主場作客都有人紅左

嘩屌 又黃

我都係

球證世界第一

球證UAE

球證旁證足協都係我既人

唔係香港球證

省球證啦
睇下點樣講波

噤撚公平搵番個西亞佬吹？

亞洲盃作客嗰次盧均宜都紅

兩個超齡妹妹吓

西亞球證做到出哂面

傑仔

獻世就差唔多

你老味閪嗌得大聲就有 踢街場咩屌你老母

換和哥落場踢球證啦

今屆最sharp 係傑仔

Referee
ALMARZOOQI Sultan Abdulrazzaq I. (UAE)

可唔可以搵d現場球迷打9個球證

認真，換林衍廷
可以保郭鳩落一命

決賽週6月5-9

嗰次單刀，一定紅

屌那星次次都係西亞球證

得1個咋喎

歷史在重演

今場其實余沛康都守得幾好

香港鑊撚鑊都被啲西亞閪恰

點解聯賽有決賽周？

嗌就有架啦屌你老母

你講歐國聯

條友叫到中槍咁款 明明先中波都直紅

都冇乜得揀

唉我屌你老母

點解香港都唔試下打 控球 戰術

強姦係南亞狗

傑仔 樂仔明顯超班

對住啲烏茲別克球員佢哋身型大隻速度快打防守反擊 點有可能

用嚟取代友誼賽

佢搶完波俾返人有撚用

戇鳩嘢，撚鳩班球員

籮x蟲廢極都係企係越位位搶左人地個波射, 都唔會俾人罰紅牌離場
怪錯左佢了

取代歐國盃外圍賽嘅一個歐洲國家聯賽系統

香港其實未失波之前可以慢慢嚟 多啲回傳

街市魚檔都有廣告

仆街 次次都比西亞球證撚

覺得樂仔技術仲有好大進步空間 希望遲下上到中超進步神速啦

支持佐迪今場打鳩個球證之後宣佈退役

新野,對香港最大壞處係過往啲歐洲魚腩有得打同級對手 好有可能令香港個世界排名又低左

其實係余沛康戇居
雙腳鏟一定係紅牌

對台灣就可以, 烏茲別克波底速度高咁多, 冇可能打到控球

戰犯

潛水了

好似唔係取代，係攝友誼賽檔期
歐國盃外圍賽繼續有，但呢個聯賽既唔同級別冠軍可以拎到一個席位

A聯賽最後所有小組首名會係個段時間打淘汰賽爭冠軍

佢去果下係單腳黎，第二下先搵另一隻腳爭波

屌真係次次都係咁

但係你打防守反擊係需要速度快嘅球員但係香港球員點會夠烏茲別克球員快

打西亞狗 打鳩縮注定玩完

唔好鏟la
明知球証針對港隊

Remi其實咩打法架

如果打控球會比人逼到仆街
事實係我地太慢

支持 佐迪打對面所有球員, 橫掂佢都退休

其實除咗縮加大腳反擊
都冇咩可以做
身型波底都輸

打控球 先冇死得咁快
不過平時唔係咁練 有西用
最基本 人地迫 猜空位 出黎
而家一腳斬上去 會跑得贏

四個球證都西亞狗嚟

Remi唔敢出
樂仔又縮咗

球會放人先得㗎

臨中場

有冇紅牌都打得差喇, 個個當個波好似炸彈咁
95仔最後一場梯隊比賽紅牌收場

西亞狗次次都玩黑哨其實唔洗玩
對鳥豬UAE卡狗
仲有09南華亞協4強

你完全明白我講嘅嘢

打 防守反擊唔夠人哋跑得快只會死路一條

忽然球迷以為烏豬別克係垃圾啊 人地u23係冠軍啊

molamola

23以下

烏豬咁快
打控傳既話比人快擊到456都似
同埋烏豬既反搶明顯快過港隊平時打既節奏
幾次搶到波都比烏豬d中前場球員delay哂
打控傳應該會係咁比人逼甩

魚腩打強隊仲玩控球

港足私家雞呀嘛

屌你老味本身香港隊唔係打少一個嗰陣時都話有奇蹟有機會追返 但係而家打少過

講真 選超齡點會選jordi同av緯

基本上咁多場冇邊個全速跑過

港隊真係好似好似溫室長大咁，喺香港踢節奏慢好波少少就已經屈機，一岀到去節奏加快就好易控甩
得罪講句淨係練好個體格同體能就已經好踢好多啦

HK 0-1

防守反擊博既就係一個機會，防守做得好既最多係入唔到波

香港隊打控球我驚輸幾球後場猜甩，仲要一對中堅係勞列斯同學銘

香港波垃撚圾

有得打J個場先好叫我

南華嗰場記一世
黑過麻友

呢個係根源問題
打控球唔係話打就打到
我地技術波底唔夠好
冇可能好似你講咁易猜到空位出黎....

胡晉銘ig story講左今場會有紅牌

我唔係忽然球迷

打傳控中場一定比人搶到仆街 上半場已經345喇

唔係唔想打 係打唔到

鬼唔知咩

Jordi有用既，成個香港都冇幾多個做到前場hold波

av就算啦

強哥100%無越位
當年坐響大農場104睇住平排

69% vs 31%

agger

使撚你撐香港咩柒頭

水平太低
傑志係港超輕鬆456
出到去都係俾人炒
平時冇得練

亞運唔係a級賽
亞運唔係a級賽
亞運唔係a級賽

不過對港隊黎講
永遠唔駛進步都得
輸一球好過456
睇下越南 泰國呢d 進步得好快

香港控波分波技術好過AV呢?

Av都算hold波 冇咩問題

點解hk d 球員可以瘦到咁撚樣
政府係咪好撚窮

有得打鄭智個場先好叫我

好多香港球員意識差，普通控傳都做唔好 好難打控球
細個d學界區隊9成都鳩流流 明明細細個訓練意識係最好
球會又鳩操
港超又打得少
港隊集訓成日唔夠人

朱力士同黃洋會岩u23港隊多啲
jordi對撈麵狗都佔唔到上風

其實如果香港球員要打呢種高速度高體能性嘅防守反擊佢哋平時嘅訓練一定要大大提升體能力量速度

睇印尼個場就知
唔算瘦架喇

朱力士岩岩上左大陸 唔會肯放人踢亞運

但印尼好快好靈活

Av落場做過啲咩

拖埋晒節奏

同意

但「得罪講句大把無入選嘅人仲勁過場上某幾個」

打防反，但前面唔頂得唔跑得。放波落點又唔係特別靚，中場follow又唔係特別快。
其實可以打慢少少，唔駛一嚟就放長，有時中間都搓到兩腳，應該再分邊搏下仲好

屌你老味 如果喺球隊打tiki taka
而家突然轉打呢種 會好唔 適應

但防守0作用加60分鐘後無氣
對同級對手等於打少一個咁

打攻中又唔係
中中/防中又無乜用

有人話要打控球嘛

成日話小型球有助練腳法，但大把踢壞腳既例子

牙強、蕭俊銘

唯快不破
搵啲跑狗去踢好過

香港隊球員食咗飯未 點解全部冇力

咁又係 延邊唔會肯放人

平心而論 香港隊呢幾年已經進步好大

果位ching出黎未

香港跑狗出到去唔算快

右邊廢左, 有jordan會好好多, 冇都寧願用fat, 但都冇

講到尾都係香港足球發展太落後
唔好話賴體格同速度唔夠
世界盃日本都係靠傳控去打贏力架同鬼佬

又唔係咁講嘅
亞洲賽冇假鬼用
仲要用亞冠專員
梗係死啦
如果夫添起碼應該唔會比人大炒先

咁應該av->mckee

屌佢老母成班營養不良無飯開咁，但又唔係好波到可以無視身型，究竟平時練乜嘢

咁多防中仲要大哥

用得麥基咪仲多人屌點解唔打控球

聰

真係羅曉聰

mk聰 in

對住台灣嗰啲出av就話ok啫，烏茲別克快咁多

屌 羅曉聽

冇錯 唔係話一定要打控傳
中場 空哂 冇人迫 都一腳斬上去
大佬丫 你左右閘 上黎 幫手 拉開d人 猜多一兩腳先啦

有幾個去咗去美國讀書

杜生out, 應該打少個dm, 填返dr

出羅曉聰

一開波送個波比人

屌真係羅

依樣先最on9
唔求技術 求個跑得快都冇

羅曉聽+鍾偉強

會然羅曉聰

我覺得港隊唔係比球員練波既平台
而係要視乎有咩球員同對手制定戰術陣型 然後每一場都要搏盡 而唔係練波同享受比賽
要提升球員既能力去執行更多戰術 係應該喺青訓 球會 同聯賽去做
所以今場計 我完全唔覺得用傳控會有咩用
456得黎唔覺得對球員有咩幫助

羅曉聰救世

訓咗冇睇
香港巴塞創造咗幾多控波妖人

杜國榆同佳佳已經係果班最top

大隻又唔一定勁既
如果港隊搵晒香港啲爆肌男踢效果應該會似湯加 美屬薩摩亞果咋咁0技術得個殼

av會強隊多數冇乜用, 有能力都冇target俾

Remi個樣成日都好淆青咁

啱
得罪講句搵班打欖球嘅去可能仲有得踢下

呢個換人精彩
出個傻既

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥 : University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

比埋個list你，你覺得邊個會好過場上呢十一個？

你啱啱先話日本靠傳控都打得贏黑人 而家又話搵班欖球員去踢波

mk聰同郭sir有咩關係

u23 過6尺 跑得快
砌唔砌到11個

唔係話大隻一定勁...
但呢班似乎基本都唔到

仲講咩打控傳丫，
中後場一比人迫甩直接打到你後防，
弱旅打強隊用控傳呢個concept真係世界級

馮冠鳴囉

溫室長大咪係果位ching

前一個感覺幾廢下
得個高字又唔夠快

我一向覺得香港隊同球會適合搵日本教練黎，建立一套體系，打傳控。既然身形同體力上嘅局限突破唔到，就不如選擇專攻某一範

我就覺得唔洗紅
但係佢咁落法球證個位望到有理由入佢
怪就怪自己俾機會人趕佢走

個個以為自己隊波係巴塞

201倍

好似柬埔寨, 對香港都係打控傳, 有波底但其他方面比香港差, 都係炒佢, 要打控傳一定要U隊至港超統一踢法, 唔係好難突然呢代轉

係公司冇得睇
換走左邊個？

我講得唔夠清楚
我話人地足球發展得咁完善當然有條件咁做
但我個人認為香港好難有呢一日
所以我先覺得要短期內有進步嘅話最重要都係練翻好個體能同速度

換remi?

人地力架大大隻隻跑得撞得先打防反
就算摩佬都買隊力架返黎泊巴士啦
香港唔學日本玩技術流真係冇乜機會

泡菜狗贏唔贏到呢對烏豬

棄權啦，香港無得搞運動

頂撚住

港超鳩踢都有工開
練體能不了

角球都黑

fake news靚鏟

佢搶完又甩 表現真係麻麻

強烈要求香港隊畀我做教練

呢隊烏豬U23亞洲冠軍, 純U23 55波, 泡菜加埋超齡可能勁d

之前唔apply?

ching邊度有得考亞洲足協c級牌??

樂仔今日都腳軟軟咁

喺邊度有得考c級牌照

其實呢幾場都麻麻地

有冇巴打想考番個教練牌

早排公開招聘你有冇apply

香港加油

頂住有咩用

考球證好過喇

fm create new game

點解咁講

好似睇緊上年鏝對車 比我係佐迪就好似夏神咁屌哂鬼

所以屌佢超齡唔搵小明 畫家

頂住唔好比人456

控到波都無人比

場場踢足

宜家打咩陣

吹撚死d西亞佬

畫家先唔踢呢d波
人地醒目仔黎

我答得你我自己apply唔撚好

佢班都未有得落仲點會踢亞運

你冇pro license都唔使旨意

不如話搵妹祖
反正都係印尼
控波又啱球迷口味

金做到體能鬥志足球

咩係pro license

畫家唔係繼續畜力咩
冇留意畜力

都話麥基控唔撚到波 高梵今年都唔知有冇10場波 點撚揀佢地呀

迷kim又贏

打到55波

最高級嘅license
打fm會睇

教練牌
C>B>A>pro

暫時羅曉聽幾好

屌你老味你打fm算鳩數啦

係嘅
如果佢揀人排陣唔係咁on9
同埋唔係咁剛愎自用就好囉

唔好燈呀屌你

世盃外對支那又係咁

pro license都唔知咩嚟學人話教港隊

港隊向來冇組織,

南華時代係, 近年食正入籍兵條水先keep到

話時話足總個教練牌係咪要球圈人士推薦？

胡俊銘最抵讚

你哋覆緊邊個 係咁講apply
傻贊？

City 校隊

送禮覲

2球
豬了

2-0

2-0 gg

唔搵小明 畫家fuck

人地一扮射就縮 其實縮咩姐

條友真係唔識㗎喎

又係推大位, 唔落底正契弟

學銘通大細

2-0
molamola

又做十六郎

On9

第一球翻板

雖然失波, 但肥袁處理得好過中國輝

#kwokout

小明都唔快

人地有睇對印尼個場

港隊準備散

收av啦

打得唔錯

我都唔明
明明應該幫龍門封住射門角度

失波派對開始

起碼撲到向側邊

亞冠照爆到 wo

收咗幾錢呀小明打手

羅

出腳block就話姐 但佢地係個身向後縮
驚波？

王大雷自己接唔實
法叔頂入又吹

睇AV

16 強其實真係基本要求

人潛意識點都驚比人射中既

chur盡換人啦

南華個陣 唔係操到副計爆左咩

出黎冇耐已經跑唔起咁

屌而家先開完會
港隊

fb admin又要準備開post寫雖敗猶榮

打少個已經知冇得鬥，西亞狗球證專黑東亞隊

果場球證幫哂香港又唔講

出趙少維玩下啦

小明唔快

同意有巴打講香港要玩技術流
正如頭先有球樂仔喺邊路推咁
佢已經算對抗性好但技術真係比較粗糙
搞到都係無辦法撕破人地防線
如果香港玩技術流可以彌補體能上嘅分野
始終要影響球賽嘅都係要有創造力同好波嘅球員
林嘉緯算係技術流
但佢速度同身型太差所以都係無乜機會造到波

我係你就繼續OT算

可能細個守開龍 ，出翻場區唔怕波

打下人都好

有龍仔未

出到去其實唔算快

岩岩睇 張紅牌幾時比？

踢成點
剩係知比數

3球

足總既坐8望4呢

法叔個球唔係撞龍門先咩？

都係疑似過白界啫
嗰下真係難睇嘅
作客嗰場7爺手球就真係黑

要456

43'

Agger

散了

技術流你都要對抗好先發揮到

膠諾: 16強隊隊都差唔多

我出左街睇唔到，唯一一場睇得哂就比人反 cup

真係正式玩完

456了

比啲料西亞狗睇

對uae支那狗應該有得打

投降

收傑仔啦, 仲要返中甲

又入多粒，玩完

無左列斯奧做指揮 呢個有提場應該唔洗輸

金金韓式踢法未勁過一排

烏豬：我地有幾多作客球迷就入幾多粒

仲唔換人

個球完全冇人上黎幫手

可能我對香港球員要求太高
覺得職業唔應該驚波

日本仔 亞洲技術流代表

對西亞基本上輸咗九成

Yes

63' 巴勒斯坦 0-0 敘利亞

得罪講句以香港嘅條件，兩邊都好難做得好

亞冠都爆到都唔快

巴勒斯坦果個係踢德咩？

而且體能無場都練到，不過算啦班大爺，叫佢地練體能，不如叫佢地去死容易 d

有幾多球員冇搏既心態

乜撚嘢捷克

0:3

better la

就咁練體能同比賽體能又點同

人地日本有耐性由零開始
由梯隊至成年隊固定都係傳控
期間既失敗香港承唔承受得起先

學銘勞列斯喺度散步

球證one two幾靚

UAE 勉強有可能，支那都唔會夠打

可以好肯定同你講承受唔起

羅曉聽有冇成功傳過波

心態都冇喇

球證累事

郭嘉諾應該諗緊林、鄭下屆仲有機會
無得追架啦，俾班2字頭最後一次，享受埋比賽就算
你信唔信？

既然都已成敗局 不如出d後生吸下經驗

麥基同基奧話你聽再唔同都好，落到場都有用

搵佢出波同浪射

又話富力練波配套好，
體能都未掂

佢面對面都交失

輸多幾場d香港人實踩到你變地底泥

技術流前題都係要有足夠既體能比你技術
呢班球員連傳個波都無力 企位帶波又腳軟
踢咩都死啦
體能根本就係所有運動既基石
無基本既體能咩都做唔到

一撚定啦，享受比賽

郭嘉諾: 俾班2字頭最後一次，享受埋比賽

出Fatgor啦屌你

諗起鍾仔呢排話政府一向支持香港運動員

例子有摩力克

啫係咁
日本你技術流得黎
唔代表佢地練體能對抗個D好落後架喎

割鳩落你自己慢慢享受啦屌佢老母

真心既 呢隊支那 香港隊唔會夠打

郭: fat下屆仲有機會

膠諾全家落地獄

所以上富力嗰班都係為左份人工

富力今年咪俾我睇死佢又係得4,5

當年用全華班比人罰先用入籍兵

抵死

依家仲講麥基控唔到波 ，亞冠真係靠佢一個爆尻對面

屌你老味
Fat Gor 又唔撚出
龍仔又無
輸緊一粒又唔博下
等輸到6粒先博呀?
On撚9

香港唔係冇教練想變
達蛇曉明蛇呢兩個好明顯睇得出佢地有自己一套既戰術
但問題係上頭唔肯變，話之你帶到曉飛

上場先訓話完

今日呢隊u23
港超都中下遊啦

更多係心態問題

鄭展龍20歲
4年後24歲

收皮啦郭膠諾

日本體能或者無南韓咁痴線
但佢地打咩運動都好重視體能
對抗性差 身形天生就無得講

元朗今季

成班下盤穩到

出人守波了

日本仔只係矮，柴崎岳同誠隊條中場頂住比利是大半場呀

日本可能係技術80分 體能60分
香港講緊既係技術20分 體能20分

戇撚鳩

joke

係
圈子又細
又有成班圍威喂
點樣進步

出謝朗都唔出龍肥趙

True
乾貴士Muto嗰堆米七都冇，但拍埋班鬼佬度起碼平衡到自己先

趙少維有無落過場？

肯定係元朗班球員心態唔夠
配合唔到教練

謝朗軒 23歲

差3球

你睇下你睇下 姚明出黎有心態搏
明知46波都照去

龍仔仲可以玩u23亞盃外、大港腳又邊緣人有得入下

全部球員要放棄外流想法

一迫就斷

輸三球先比D力跑 食屎啦屌 肉酸到

平時割鳩落就出趙少維，今場想你出佢你就唔撚出

練好d技術好似日本仔咁出下d勁翼同攻中

咁muto大迫都有米八嘅

起碼用到自己特點，矮但平衡力好又靈活

享受港超比賽

muto米7都冇點踢英超

龍fat又唔出

你話要練到米九幾一身肌肉就冇得練
但體能同對抗點會冇得練
就算頂唔住D黑鳩都至少唔會一逼就甩
呢D咪又係靠靠控制飲食健身個D做出黎

muto 179

Dklm, 揾牛丸帶好過

啊咁都make sense
成日以為龍fat二十幾

強哥...

如果傑志出到多幾個龍仔係有希望

究竟諗緊咩

true
人哋c朗日日只係食白灼雞肉
本地年輕球員成日食M記

好撚on9
fat 上次有表現
龍有能力
都唔撚出黎博下

前日職球員都會咁

Tiger=新鄭展龍

出多幾個都係擺後備

香港果d練完波去m記韓燒

根本係訓練程度唔夠
練度高體能同技術點都會有d

已經唔計要讀書乜乜77
一係就杯麵
一係就譚仔m記

要打邊爐呀

私怨？

唔得閒睇
想問有冇人表現及格

MK 聰

前日職冠軍中堅

Keeper

傑仔肥袁我覺得ok

呢場出龍頂av好過啦

對住啲咁快嘅對手，唔係以為av控制到中場下話

是但啦飲完可樂打完邊爐都有正選

認真有啲球員個IG美食台咁款，成日大魚大肉